華盛頓郵報：屈錯咗，Sor鳩！已澄清OK?

標題是設計對白
是咁的，之外華盛頓郵報之前報Trump要求GA搵票比佢逆轉結果
相信大家都好熟，個日基本上香港＂所有＂主流媒體都有報。

大選過後，華盛頓郵報又靜雞雞以細編幅撤回屈鳩Trump個編新聞，突然諗到咁的玩法即係以後可以任意屈鳩人，再靜雞雞澄清拎返個高地

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新17/3)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
24制裁

如水

愛黨者治港

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
香港假選舉修改

日落國

香港：文化大革命

奧斯卡

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

Push

推

Fake news 撚

仆街報紙

push

9作新聞Sor9ry

都幾無人性先講得出

最近，幫手做哨兵的人愈嚟愈小；
當然明白係本地街頭抗爭消失的現在，好多人都覺得哨兵係無需要。

無錯，主動搵畜牲的哨兵當然無需要，但係被動報料的哨兵就好需要
大家都知而家香港好危險，周街都係畜牲，有時班畜牧好鐘意咬人返自己地盤
可能你影一影，你就救返個人一命，因為你令到個受害者有機會召喚到畜牲傳心師，減少受害人受到的傷害

依次推廣的唔係抗爭現場的哨兵，而係日常生活中要做的哨兵

香港未日期每日都有唔同手足被清算，畜牲有機會無聲無色咬人
無人報，長時間無律師，可能會加強佢被咬死的機會

不論返工，返學，放學，放工，放飯，出街，買餸
總知你係條街見到有人被咬走，你去報哨就可能已經幫到手足，而你都係一個合格的哨兵

如果有見到有人被捕影影相唔會好難，可以報去＂被捕人士關注組＂，

被捕組 - 拘捕報料 Bot (Telegram)
@YOUARENOTALONEHK_BOT
需要的係：時間，地點，相，無相就要特徵

另外再介紹報哨Channel

（已知暫停運作）

————————————————————————

垃圾左膠報

無對手

屌你老母
左膠同藍屍全部落地獄

新台柱

依單真係冇可能發生，通常要自己跟返

歡迎挑戰

咁你要挑戰到舊台柱先得
有個最快2秒

屌佢老母

下次如果Trump又選應該可以屈多幾次

其實我路過撞彩㗎咋

唔選都可以屈

屈完，幾個月後再澄清
再大叫我無做Fake News啊
光環又保得住

吹咩, 外國戰線表示睇唔撚到喎

次次都係咁都咬佢唔入

Sor9ry囉，唔錯都錯左

依招真勁

同林奠一樣

林鄭撚有咁高招咩

主席，我收返，沒事兒！

垃場： dllm Fake news

袁國勇都係咁玩

感謝你

唔好戴口罩 戴咗都要求除返
緊急法口罩令

Wow

左膠就係咁仆街

不嬲係咁

gum dou duck?

wt it means

立場不嬲唔妥侵一有侵負面新聞就如獲至寶

😂😂

放日無薪假=多日休息 將你嘅工作同同事「分享」
除左cls都唔知講乜

咁撚賤

左報等同共狗手足

養生習慣

屈完人扮冇嘢真係畜生嚟

真

出現了

左膠fake news內循環

肯定係勾結支共嘅倒trump大外宣嚟，因為cctvb嗰陣係如獲至寶咁擺喺新聞同世界觀日日報幾次

,

請問佢乜叫工作分享???

Pish

後生仔要上位了

真係好仆街

左膠慣用技量

咁想點？人都死左
咁點姐台灣都畀支那攻陷左
對唔住囉

佢地唔係好鐘意fact check咩？點解冇fact check就 9 up

fat check

垃圾